無法避免 列馬終要變險簽

零四那種情形極霸氣
歡眾看著亦會覺得很好奇
迷雲從前是道理 就似天使這麼美
賣臭燒 賣法比 無限美

雲格缺點 就是極熞家只購入幼齒
時常念記大帝及柏金 當年舊戰積
回望最初 就是路斯基未能提及過
人情亦欠奉 偉大退役也不可

無法避免 列馬終要變險簽
利記億貨惹不起纏綿 可算豪門
但我竟期盼基佬X朗
而錯判竟可錯過三分
累你失去了冠冕
但你卻待我一點也不變

雲佩斯他 就是極反骨 跟費sir踢波
淪落地照用托柒韋迫 不能用腦麼
梅迪殺卡 下滑 或高斯夢遺亦漸老
門前那間諜確實接撲 那麼多

前四漸遠 二五山去踢哥狗
但奧燒也撐不起病患 冬季無緣
令你這完美天使污染
而振翅非不到你的天
累你失去了冠冕
但你卻待我一點也不變

我亦陪著你這些年
仍然難敵我心虛
怎麼算 令你沾上了污點
誤判一再惹不起豪門 只惹閒言
令你這完美天使污染
而振翅非不到你的天
累你失去了冠冕
但你卻待我一點也不變

而錯判竟可錯過三分
句野好奇怪